有少少肚痛，call唔call白車好😛

得返急症室有醫生睇

有左

陣間幫你call黑箱車

豬蛇玩中出

豬蛇中出完就入冊

肚痛就call白車

你買白花油上黎比我？

要唔要幫你搽埋？